[HIgh] Pristin討論區(18) - 5.25 團寵生日粗卡~ 5.28 5人小隊Pristin V回歸~

Pristin（韓語：프리스틴）為韓國Pledis娛樂於2017年推出的10人女子偶像團體，成員包括娜榮、Roa、Yuha、銀雨、Rena、潔瓊、Yehana、成嬿、施妍、Kyla。
Pristin一名是由Prismatic與Elastin組合而成，Prismatic寓意「閃閃發光的魅力」，Elastin為「擁有沒有缺陷的力量」
問候口號：「Sound Out ! We are PRISTIN ! 大家好，我們是PRISTIN。」

成員介紹 :

姓名 : 林娜榮 임나영(Lim Na Young)
出生日期：1995/12/18
隊內擔當 : 隊長、主領舞、主Rapper、副唱
血型：O型
身高：171cm
體重：50kg
相關組合 : I.O.I

Practice Video :
After Winter（原唱：Leessang）

姓名 : 金珉炅 김민경 (Roa)
出生日期：1997/07/29
隊內擔當 : 副唱、門面
血型：B型
身高：172cm
體重：49kg

Practice Video :
Please（原唱：Lucia）

Lost Stars（自彈自唱）（原唱：Adam Levine）

姓名 : 姜京元 강경원(Yuha)
出生日期：1997/11/05
隊內擔當 : 副唱
血型：A型
身高：170cm
體重：50kg

Practice Video :
Who Are You（原唱：BoA）

Bye Bye My Blue（自彈自唱）（原唱：白藝潾）

姓名 : 鄭銀雨 정은우(Eunwoo)
隊內擔當 : 領唱
出生日期：1998/07/01
血型：B型
身高：167cm
體重：48kg

Practice Video :
Gravity（原唱：Sara Bareilles）

Fly（原唱：Jessica）

姓名 : 姜睿彬 강예빈 (Rena)
隊內擔當 : 主Rapper、領舞、副唱
出生日期：1998/10/19
血型：A型
身高：162.5cm
體重：49kg

Practice Video :
설렘주의（原唱：NS Yoon-G）

Tik Tok（原唱：Ke$ha）

姓名 : 周潔瓊 주결경(Kyulkyung)
隊內擔當 : 主領舞、副唱、門面
出生日期：1998/12/16
血型：O型

身高：166cm
體重：47kg
相關組合 : I.O.I

Practice Video :
Put Your Records On & As Long As You Love Me (with Sungyeon)
（原唱：Corinne Bailey ae / Justin Bieber）

姓名 : 金譽媛 김예원(Yehana)
隊內擔當 : 主唱
出生日期：1999/02/22
血型：A型
身高：163cm
體重：50kg

Practice Video :
Chandelier（原唱：Sia）

When We Were Young（原唱：Adele）

姓名 : 裴成嬿 배성연 (Bae Sungyeon )
出生日期：1999/05/25
隊內擔當 : 高音主唱
血型：A型
身高：162.5cm
體重：47kg

Practice Video :
Nobody Love（原唱：Tori Kelly）

In Dreams（原唱：朴正炫）

姓名 : 朴正炫/朴施妍 박정현/박시연 (Park Xiyeon)
出生日期：2000/11/14
隊內擔當 : 領舞、領Rapper、副唱、形象
血型：O型
身高：165cm
體重：51kg

Practice Video :
Shower（原唱：Becky G）

싱크로율 100%（原唱：Block B）

姓名 : Kyla 카일라 (Kyla Solhee Massie)
出生日期：2001/12/26
隊內擔當 : 忙內、副Rapper、副唱
血型：O型
身高：167cm
體重：52kg

Practice Video :
Sad Boy（原唱：G-Eazy）

Here（原唱：Alessia Cara）

自作曲 :
We

8人練習室版

롤러코스터

하지마 (Running)

또 하나의 약속

PLEDIS' DEBUT PROJECT
Adore U（原唱：SEVENTEEN）

Catch Me If You Can（原唱：少女時代）

Rum Pum Pum Pum（原唱：f(x)

Very Very Very（原唱:I.O.I）

其他參與歌曲
NU'EST(뉴이스트) - 여왕의 기사(OVERCOME) Queen ver. (恩宇、勝妍)

SEVENTEEN's VERNON (feat. PLEDIS GIRLZ) "병" (SICKNESS) (恩宇)

官方連結：
Twitter:
Facebook:
V LIVE:
Youtube:
DaumCAFE:
IG:
Weibo:

PRISTIN The First Mini Album 'HI! PRISTIN' DEBUT SCHEDULE

曲目表

專輯封面

PRISTIN The First Mini Album 'HI! PRISTIN' HIGHLIGHT MEDLEY

PRISTIN 2ND MINI ALBUM TIMETABLE

VER.01 IN

VER.02 OUT

曲目表

PRISTIN V NEW SINGLE ALBUM 'Like a V' PROMOTION SCHEDULER

PRISTIN V NEW SINGLE ALBUM 'Like a V' CONCEPT PHOTO

曲目表

Pristin綜藝合集: (vlive,電台中字)

必看自家制綜藝:
Hicam合輯:

Channel :p:

舊post區:

開post template:

留名

係咪有代購

係

lm

幾時截止？

應該喱幾日

D 頭髮

DAY ver.唔該

得一個版架渣
day night係只佢一隻入面隨機兩款小卡
你pm我啦 冇我電話就問瓊巴拎

OK

團寵hb

開心團寵日

片?

未有

'Like a V' HIGHLIGHT

5個都好靚女

我re

cb 前飛
chur到

瘋狂比spoiler

好正

睇貼吧話首批專輯賣晒

上呀！

繼續上全力上

出啦終於
曲風好正

希望今次成績有進步

秒殺bubu,dududududu

依首都好正

鐘意依首多過get it

個節奏快d 就好

佛的身材

又諗番E個stage

兩首nunu都好搶

舞台Eunwoo

搞笑nunu

今日錄九點 聽日錄五點半
就死。。我rero世界第一

大神

PRISTIN V and fromis_9 will guest on Weekly Idol
Recorded yesterday

姐姐line個反應

Weekly idol

Spotlight洗腦d

you're my spotlight

可惜個編曲有d 寡

Na同瓊以外既團員上綜藝

舞台順序當日更新至留言
大家記得每天都要看直播Get it🔫🔫🔫

🎤周二17:30 THE SHOW:

🎤周三18:00 Show Champion:

🎤周四17:00 Mcountdown:

🎤周五16:00 MUSIC BANK:

🎤周六15:00 音樂中心:

🎤周日12:10 人氣歌謠:

瘦咗既喂…

唔止夜哈哈瘦左

NU都係果件間條衫

nana 雙馬尾

佢究竟有幾鍾意件衫

夏天係要減下肥

雙馬尾不知幾正
WEE WOO都有雙馬尾

weewoo 個雙馬尾好好多 E個綁得咁低好低B

本身以為有E個look睇

想睇re mv孖辮個look

如果係另一套衫雙馬尾仲怪

今日真係孖辮re

日日都有新look

靚到痴線

露肩

我rero真係好正

5點半都唔係極限 今日4點

追行程真係唔簡單

今日re曳啦 攝左兩個橙

真係 今日過份左。。。

今日個look最正
不過D燈好暗睇唔清

比個清D既VER你

瓊個LOOK

2個橙

都話 今日太過份

想睇腹肌多過橙

睇佛既腹肌

Show Champion EP.272 PRISTIN V - Sportlight

rere 好掛住佢

我re世界第一

rore瓊上左1vs100坐

[ENG SUB] rena演技cut

Rena: I heard there were many dishes that were created by mistake but I can't think of any

咩黎

似百萬富翁既節目+同100個參賽者鬥
佢地應該係100個入面既3個 姐係冇鏡頭
唔知學霸形象Roa會唔會分到錢

有節目上就好

咁快又推師兄出黎

好得意

我佛真係好可愛

好正
nana spotlight 咁少歌詞去攞咪 嘥晒

nuest 都好耐未cb
唔快架la

係咪個耳機有問題焗住揸咪

Apparently Roa did her own hair this time and said it was really expensive, OP said ‘it’s not your money though’ and Minkyeong was like ‘unnie this is all my debt..’

點解set髮活動又係入自己數
真係唔明韓國d約點簽

pristin 個個都做左練習生咁耐 有排還

HIcam roa用錯自己卡買野食

耶邊呀

好甜呀

佢呀左一聲 好可愛

做咩咁大意呀
關yehaha事?

枝腸係夜夜跌架 roro一早食完

難怪夜哈哈再頹D

YUHA食得好豪邁

見到佢地好驚喜

幾熱都抵 仲有簽名扇

個邊好熱
我見nana rena 著晒褸咁仲以為唔熱添

fm個位冇遮冇擋 坐地下個屎忽熱到
有太陽就熱

女團?
食其他野都冇咩所謂
條狀野可唔可以唔好含 避忌下

有名你叫 oppa

好靚呀佢地真係

呢條片好睇d

yehaha

鍾意佢地上Young street
國主 做mc 做得好 佢地又放鬆 唯一一個可以由頭睇到尾既radio

rena 食神之路

掛住我寶

點解我會喺香港

你都見完啦

唔會完

Rere個肚腩仔

誤會黎

吸塵機

又諗起佢跌左條腸

成日笑夜夜

又打撚錯字 weeklyidol真係好廢宜家

笑咩笑

呢幅係咪條腸既遺照

Nunu 真係幾好笑

咁真係好笑 睇住佢 呀~一聲跌左條腸

Nu個表情動作完全冇分別

我寶真係好靚

點解Pristin d MV永遠都有2條

yebin呀

又p大對眼

依次cb真係好dup本
D造型好靚

有冇諗過係本身個人靚

咁樣就唔使講la

點解我要番黎....

點解唔5個都旗袍

著咩都係咁完美

我瓊真係好正

咁你同我去搵佢地未
re世界第一

我敢講 尾埸去耶邊一定會記到我

完整體先啦 去完旅行冇錢啦

你咁落去真係兩週年都未去到。。

都唔知幾時先見到瓊

我都見4次了。。。

我都覺得好對唔住瓊
次次都話下次去 次次都冇去

嚇親

有咩影響

有錢左

Pledis 終於唔係孤兒仔

Rere終於唔洗著同一條裙

著咩都係咁靚

Pledis方面“和CJ E&M只為促進海外事業發展… 沒有認購股份的決定”。 12日下午，針
對CJ E&M收購PRISTIN -SEVENTEEN -NU'EST 等藝人所屬社Pledis股份的報導，Pledis方
面回應稱“雖然和CJ E&M為了藝人海外活動等進行討論是事實，但並沒有關於股份收購的
決定”。

星期日見

又去

掛住耶邊 同埋佢叫到去尾場。。。
走唔甩

唉

大神們multi fancam

點解 唉

98line 個下好正

咪丁呀

丁roro先

都唔得!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

roro好正

世界第一

睇produce48 個po 話pledis 又去幫手做製作 48下半年就出 再加埋17同nuest 咁多團等住cb
pristin 今年仲可唔可以cb 多次

去唔到呀

kyla歸隊再講

咪係
返唔返都比個明確方向啦
依家要半隊陪佢發霉

99line畢業就失業
去幾個月grad trip先返都未遲

D姐姐幾開心

團寵失業差唔多一年
夜夜yuha 同didi 都會po下相開下vlive
團寵好似消失左咁

又唔比佢地vlive下

聽日係咩high touch同咩咩talk會

Nana好唔合群

孖辮

重播跌..

團寵生日v都未找數

連相都冇張

佛好慘

被排

過埋今日又唔知等到幾時

你都話有見丫

呢兩個幾歲?

係你自己唔去。。。

冇錢呀!!

希望唔好又9個月。。。兩週年都黎

後悔緊點解唔留番啲錢追哂

三個

佢地d job真係過癮
我miss左講波佛

Nunu話韓國會3:0

係咪真係識架

咪燈到輸左

好掛住我邊

roro nunu好靚啊

成隊都靚呀

岩啊清

歡迎入坑

嗚呀尋晚發夢同Nunu食壽司啊
點解要俾我起身啊

竟然係nunu

re呀

手足都入黎唉..

想見roro

都gb左先黎講

早知去埋

春

好似好好笑咁
可惜聽唔明

隻腳好短..................

Youtube有官方版連字幕

瓊好廢 一題都答唔中
幫roa 打氣個度好得意 彈下彈下咁

仙氣

我nu好鍾意賣萌 勁得意
耶邊條腿好短

nana膚色真係好健康

平時有99line同didi
今次得佢一個 仲要著平底鞋

咪笑啦 有162.3呀 好高架
腳又靚！

我re成日著到啲褲呀裙呀好短 睇落隻腳都長啲

弊在成日泊埋去roa到

re派卡嗰日ro除鞋都高過佢 著哂高踭鞋

差成10 cm 唔踩高蹺都過唔到la

唔好咁過份 靚咪得囉 我愛佢呀

準確至mm
我諗唔貼埋ro 佛都無事嘅

之前見過有次fansign影相 roa 同nana夾硬夾住rere黎影唔比佢走去第二度

唔準嘴 re除左矮之外 人又靚把聲又好聽心地又好又識rap又識作歌 完美呀

係咪就係re cosplay嗰日

晚安囉

roa啊

邊隻打邊隻

應該肥果隻係MUMU

左lulu呀

頂,搞錯左

咁夾埋睇先好笑

哈哈哈哈

我

為

尾場個look正到

活動完左仲多野睇過活動個陣

拍落架啦
估唔到nunu會每2日就染一次頭髮

今次好過上次 今次有RE上食神之路同有得上週偶
上次....

瓊係咪要solo啦

關咩事

咁大張瓊

瓊紅咪大張d

明明左下角有齊成隊

又玩啲咁既野....

nunu hb

起床啦起床啦~~

睇慣左之後 yuyu冇陰都幾正

好女人味好正

冇中字睇唔明

瓊個妹都幾靚

mark定

。。。。不了

屌你有中文版

突登填首中文,
真係咁想谷瓊既中國人氣

而家先補番E條片
cls真係好中二 好羞恥

聽日有V睇.....終於都叫有野搞吓..

[url]
[/url]
好黑

後面個cam好搖,
睇完暈暈地

新中字

有野做?

竟然

睇落第二張似佢忍緊笑

冇天份

kitchen Breaker

最近個次好似比人笑到燥燥地
係咁話冇人信佢煮得好食

黑髮馬尾耶邊好靚

我瓊呢

仲係中國

應該有中國行程

My love

唔好咁啦。。。我rero

你re我ro ok?

pristin?

係啦 咁易認

認唔出
邊個把聲

團寵

仲有yuyu

死la 真係聽唔出

每日聽一兩次隻碟 就認到

yuyu

有新飯？

比佢圈左

歡迎新飯

收番埋佢啦。。。

今晚6點要記得睇我rere v

靚得好過份

好亞視feel

格硬擠出黎佢抖唔抖到氣。。。

Re vlive跳舞,
睇未？

支持我re寶未

唉 好掛住佢

下次問佢鞋碼先 送對靚啲既鞋俾佢

買d佢想要既野啦 到今日都仲講緊頭皮好傷
買d頭髮 頭皮treatment比佢啦

cb先啦。。。。。。

睇到佢髮線冇左忽都真係幾心痛

成日染。。。。

一陣變M字額

佢自己都講話d髮質差左好多 髮量都係

唔會呀！ 就算re光頭都靚呀！

邊個話短髮似呀婆架

靚靚M字額

靚既阿婆

係c9 不過我接受左
係re就靚 唔好再攻擊我寶

我Ro完美發球

睇vlive女團未

個filter重手到

yuyu本身白啦

瓊既三隻貓

19 20偶運 係咪終於有野做
好掛住佢地

飛?

有佢地應該飛

Happy Roa Day

happy roro day

個劈酒V中字

NUNU比貓恰中字

school attack

冇哂人入黎咁滯

同佢地一齊GB咗

9月1有舞台 大家估下有幾多人出席

九個

冇晒人都唔知點討論

有人都冇野討論la

明明有vlive 瓊又有上節目

有咩用。。都冇人

E排都冇咩Vlive 睇
Roa生日都係開得20mins

個schedule 長時間都係空
希望佢地去偶運 有野玩吓

去到都係9hea
佢地自己玩仲好

我睇到pristin 同nuest去唔知咩表演

School attack ?
上面po 左link

好似係啲咩節咁架

石佛同班妹妹仔玩體操。。。

偶運 佢地cafe 頭先出banner申請po
應該出席了

上年都傳過瓊去玩體操 最尾又係流既
今年睇定d先 點睇佛都唔似識玩

我見到個新聞好自然笑左出黎

180801【日刊體育獨家】[林娜榮-宋雨琦等出演<偶運會>,出擊韻律體操]
1日根據放送界人員消息，PRISTIN 林娜榮 momoland組合 柳婷安，April李娜恩，CLC 張丞延，宇宙少女 李真淑，gidle組合 宋雨琦將出擊MBC<偶像運動會>中秋特輯韻律體操.

Nana玩體操

同妹妹仔玩 好想睇

我na都係妹妹仔

張圖好尷尬。。

44:15

買一送一

完全想像唔到佛體操係點

冇表情咁跳

我既想像係佢係企中間玩呼拉圈
“唉～好攰 ” 四隻角都用唔哂

上master key踩單車

做下停下 load 一load 先繼續

好多失蹤人口

搵到一隻

清到連毛都見到

好女神

好想做lulu

P社

呢pair真係

支持我孖寶

搵唔到地方貼

貼返去PD48個POST?

Didi 係咪開咗ig

一年唔cb 冇接job
唔知係度做咩 要搞下事啦
唔知係咪真係佢開呢

V CB果時YUHA YEHANA都叫有上水
DIDI都叫間中有放相
團寵先係完全失蹤

最後9月1lineup 得pristinV...

持續失蹤

掛住佢地

瓊是咪全力中國市場了?

seventeen 都好似有人去
p社想入中國市場

唔成隊去,
咁起碼拉埋V去啦
暫時瓊係中國活動都係單飛

一陣又話不和架啦

限韓令 有咩可能拉到其他人去
Seventeen都好似係美藉成員去

新歌?出中文歌?

應該係單人國語GET IT
原來仲限緊韓

我NA都有野DO

終於有D新野睇

做佈景板

都算好架la
佛都算幾多個人綜藝
雖則下下都係做背景板

係文俊輝 屌你老尾中文版고맙다

唔要求咁多 希望偶運佢地蒲頭 唔係淨係得V

亞視之光

中文版拍手 中文版thanks 中文版get it
第時首首歌都有中文版

1年cb1次 20%扣埋d債
係咪要秘撈先夠生存
瓊就唔同講法

佢地係咪本身都係富二代

Ed野睇下就好 都唔知邊到傳出黎

Pristin 欠埋d債都唔知幾時還得清
佛同瓊靠ioi個陣既活動還晒d債
但係didi 團寵同Rena 三個一樣練左咁耐既就陰公

Btw 瓊d內地活動就算收到錢 同公司同成員分完之後都唔方多得去邊

愈細個入應該愈有錢 屋企窮邊有心機講咩夢想 細細個就入公司既應該唔差得去邊

瓊同somi battle trip 去個間學校咁撚靚 讀得既應該唔會窮得去邊
Didi 細細個又做童星又出演pledis d mv 應該係有d關係 家境應該唔錯
團寵本身僑胞但係韓國又有屋企番 讀又係讀國際學校 應該都幾有米

佛 屋企開麵舖+佛人氣加成
Roa 首爾人
Rena 印象中講過去過好多地方旅行
Kyla 直頭美國出世 黎韓國追夢 宜家...
淨低3個(yuha,nunu,yehaha) 所以係V常客

btw didi: 做童星果陣仲好搵

唉 無聊到係度9估成員家境
幾時先可以多D野睇多D野討論

Vlive常客

我佛有錢就梗架啦,
下下買錯碼就送比人

瓊唱主題曲

專訪

咩節目

P社真係好環保

淨係錄歌
有冇得做主持

點解仲未出申請架

PRISTIN到底係幾人團,有咩成員

得4個?

瓊,KYLA由佢,
其他人呢?
yuyu呢?didi呢?團寵呢?

可能唔想做運動

去到都唔係做運動架啦

Pledis 我屌你老母

pristin吧又開工

玩箭既冇個中靶

可能係佢地唔想去坐
唔理係邊方問題 認真係咪已經唔會齊10人?
我真係見唔到曙光

瓊連姿勢都冇

做fans既除左等都冇咩好做 咩都影響唔到
既然要等點解唔開心D咁等
loop下之前D片 咁又一日

roa有姿勢可惜都係冇咩實際

LOOP片

好在好多COVER都幾好LOOP

幾時到星期一 急不及待

玩絲帶

鬼咩 rere今朝出黎坐10分鐘入左去抖。。
啱啱先見番

坐10分鐘就返入去抖
咩玩法

整親手 佛表演就出番黎

傷手
咁即係佢黎坐唔會玩？

見佢地都冇著射箭啲野 可能玩接力

個人項目係咪得佛？

nana

nana扎依種髮型真係好靚女
但係套衫好柒

好強國FEEL

唯一好在唔太露同埋唔會太緊

接力同體操好似都包尾

玩D比力氣既野YAHAHA可能嬴既

唉 re呀

nunu都要落場跑就知

佢搞咩整親手呀?

佢話練習整親要去休息。。結果下午到完場都冇出現過。。

冇眼睇。。。

nunu做運動

佢跑步嘅姿勢

仲要幫佢地打氣。。

走開搞笑路線

夜哈哈去做師姐演唱會嘉賓

總算有d野撈

唱一首好啦 一陣又比人話"奶孩子"
上次school attack d彈幕
雖然我都理解既

咁樣買一送一比法 人地fans抱怨下好正常姐
仲要男團carry女團
今次師姐carry師妹應該會好d掛

師姐去師妹showcase做mc
師妹去師姐con做嘉賓。。
到底喱間公司有幾廢。。

P社廢就一定架la
不過大公司都會前輩去後輩showcase 後輩去前輩演唱會既

到底幾時先會齊人

希望年尾

有冇人一齊玩

唔洗玩 最後都係RERE

想佢快D CB 唔好又等半年...

我出左彩妍

玩咩

女idol理想型世界盃

明了
都係係咁揀自己鐘意既組

我寶呀

其實除左拋接衰左之外
整體都唔錯啦

睇Dfancam好似一時著legging一時冇
點解既

其他member又多樣野恥笑nana

ro朝早冇著
係下晝著番 可能因為夜晚要跑步

我佛好活躍咁做佈景板

佛感覺好尷尬

唔好再劫ioi post la

Didi 個ins 係咪都冇野睇

係咪真係DIDI IG黎

其實係邊度流傳出黎

佢同學tag咗佢 好似係

咁佢ig係咩？
我仲未知

就咁睇真係唔多似

明明P社D idol全部都係自己作歌都唔L關佢事
佢作首歌真係好難聽

佢作咩歌

上面果首

作比人比賽用 ？
靠害

真係佢作
睇定D先 廢時炒車

靜係知首歌個名已經開始ON9
叫<以後請多多指教>

有冇全曲聽下

咁就等到有先再評la

就咁聽都覺得首歌好麻麻

發覺無論s1s2定E季 最好聽既歌通常都係concept出
最後一次評價D歌通常都冇咁高質 唔知點解

Crush好正喎
S2果2首就

正唔過 at the same place

可能本身鐘意girl crush 覺得好正
所以今次iam 同rumor都覺得好正
btw今次D排行好撚on9 唱得跳得既就foul唔唱得唔跳得又冇樣既又鬼死咁高排名
仲要又要搶主唱 又要唱唔到

車厘巴都有追？
去到position已經冇再點追 D劇情真心瘋狂loop 係咁講C位同主唱 好鬼悶
淨係會睇下舞台同關注下佳恩第幾

冇點睇過討論唔到練習生表演

btw 冇話題到要講PD48

我都係睇下佳恩同埋允真
但真係好悶

從來。。選秀節目都唔係睇實力架啦

E樣真

btw 允真有冇提過之後會點
做番練習生定番美國

但明明有D個樣唔係特別靚都上到位
係咪我眼角高

之前有小道話佢選唔到就番美國

我都唔想佢留喺間狗屌公司

日本妹只睇啱一個miru
除左安宥真同佳恩其他我真係唔睇。。

話題講到太遠 講番pristin先

你地估下pledis 會唔會痴線到加允真入pristin
我睇允真淘汰之後封信似係繼續做練習生

我都有諗過呢個問題⋯
會唔會換kyla
Kyla完全冇聲氣歸隊

岩岩我都咁諗緊..
但應該唔會掛..P社幾ON9都唔會咁樣對佢地掛 畢竟佢地10個咁好姊妹

P社應該唔會比佢走啦 宜家算有D人氣喎

我覺得依家係kyla拖住佢地
CB要搞小分隊我覺得關佢未返輸

想等到佢出道 唔好搞到as咁撚肉酸得唔得

但係佢要出道啫係要出多團新女團喎

允真又靚女又唱得 pledis 一定唔會放手 我都好想睇佢出道
但係如果係Pristin 出 佢要融入到應該會好難 話晒佢地10個未出道就住埋一齊住足3年

希望pledis 唔好做傻事亂咁加人 好好咁對pristin 同允真

你睇下AS先
其實真係好難講
到宜家都唔知yla幾時返 同埋想唔想返..

Kyla 又唔係咩人氣member pledis 要pristin cb9個人 cb都得架姐 唔覺得Kyla 係公司眼中咁重要 硬係要等埋佢cb

Solo

允真唔岩solo啦~一黎又細個 2黎真係唔襯

AS 畢業制先加人姐
Pristin 唔會掛

好聽咪叫畢業囉..

咁真係唔知間公司想點

齋唱唔跳舞既話其實都應該ok
好似佢個人pr 咁拎住個ukulele 邊彈邊唱都幾正

未夠人氣啦

AS 畢業制應該一出道個陣就定好la 如果唔係pledis 點會肯比kahi 出道 佢個陣都已經27/28歲。唔搞畢業制都玩唔到幾多年

咁又係
101 s1s2 入唔到出道組之後solo 出道都flop flop 地
係得s2 starship 個個好d

唔係咁講啦
有冇睇kahi自己點解走 係因為隊內不停加人
但分part又唔分唔好 加上有內訌 佢都試過同公司反映 結果公司都係冇理 照加人
佢先走

話時話好似見過kahi講佢唔知有畢業制e樣野
係去到第一次加人先知
陰謀d咁諗pledis 想kahi出道帶團 又唔想AS玩幾年就算 所以就整個畢業制 可以加人延長AS壽命 又可以等kahi年紀大過頭拎番佢出黎唔洗拉大晒成團既年紀

咁呢樣唔知啦 果時其實未飯KPOP

我都未
純粹考古下

唔識AS 冇睇pd48表示 唔想加人
衰d講真係高矮肥瘦咩都有啦pristin
你地講唔講到佢有d咩pristin入面冇既特質?

不過加左有得cb既話 加啦加啦 快d入tim
唔好踢人走就得 自願走就算啦 雖然就算退都唔會比我知原因

真係想kyla比個說法話比HIgh知返定唔返

到現時為止無論high 定允真既fans 都應該冇人想加人
係唔知pledis 點諗

其實Kyla做咩

當時消息好似話腦震盪,
跟住返左美國休養直到依家
We like完之後既事
都就一年

咁樣一問
原來我已經唔記得官方說法係點
健康理由?

呢首真係代表作 d詞
唔知宜家仲係咪咁諗

痴線we like活動期仲要短....
都唔知等到幾時先可以齊人...

yehana好似係今日去raina concert 做嘉賓

照POSTER講係今日

想念我夜哈哈了

我夜哈哈

掛住成隊

幾時出現下

唔知個日有冇其他成員去埋

黎緊有job應該1號 希望rere隻手已經好番

好似都係得V 想睇十人

係V呀
唯有繼續無止境咁等

我突然發現首spotlight好正
present ver 嘅娜榮
唔係youtube冇啦啦推咗出嚟我都唔知有依首歌
利申唔係成日關注，我只係知首主打get it

識貨呀

呢個我頭先有睇 同埋我都發現嗰個roa(?)把聲都幾好聽
點解唔早啲出v 咩熱度都冇乜嘅時候先出

依家咪一樣冇野撈
垃圾公司

pledis真係好垃圾
好驚pristin會搞到同afterschool一樣

最佳女團新人

其實冇入到V既成員都好好
希望盡快有完全體CB

距離上次cb係唔係都已經有9個月＋

計完全體既話已經過左成年

1年時間twice rv 都已經起碼cb咗3,4次
係咪on9新人唔cb多幾次，係唔係唔明咁咩叫打鐵趁熱
啲歌又一言難盡

想同yuyu傾計

不過竟然仲有新飯入黎支持過氣新人
唔好話咩點解唔早D出V...有邊個唔想見哂十公主..
要求唔高 希望下次係10人CB 追撚哂成個打歌期呀

早排先第一次睇pd101 比nunu圈左飯
之後睇埋其他團綜就發現原來成隊都好正
好後悔咁遲先認識佢地

Hicam?

係啊 最鐘意睇佢地9up

明明佢地綜藝感咁好 又冇團綜上

新會然依排先有ac
ioi都係散咗先鐘意

瓊上愛奇藝個節目應該就會唱E首

瓊呢個look

幾時先返韓國

個瀏海

冇野do 咪係大陸上下節目先

其實好大陸feel 唔知點解

D色調好怪

似懷舊feel多D

硬係覺得個風格有D似

亞視瓊

好圓

一向圓

Pledis

Pledis靠得住
豬乸會上樹

回家睇pristin

都冇野睇

借問聲近排有冇野睇
依排我淨係睇左yahana同師姐合唱咋

偶運娜榮絲帶舞
娜榮上"你好"
瓊既中國活動

沒了

聽日有JOB呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

邊有咁大。。

有呀

我都大過佢啦 咁夾法。。。

唔知佢今日番唔番到去仁川con呢

宜家佳恩咁紅 但落選左 究竟P社會點樣做呢

p社指定動作:咩都唔做

咩呀 nuest都出返黎喎

望下pristin

都叫有出道啦 雖然都冇咩做..

season2 同依季點比
更何況as 都走得7788 淨低既都有自己條路
nana做演員 raina solo eyoung去教樂器
點似得nuest可以整隊W 出黎
佳恩我諗真係淨係可以等完約

淨係出左道lor

但係P社見宜家佳恩咁紅應該會做D野掛..
點都想食返水既 唉 點會入唔到咁on9

我瓊出現了

終於有野do

幾時先CB呀

瓊首歌

好似幾好聽咁

但係認唔出把聲係瓊

仲有1年約好似

壞Y歪

rere靚到

難得有工開

咪亂黎呀!!!!!!!

點解感覺上出道前資源仲多過出道後

資源唔多但係有舞台有vlive
而家

依家根本就係
P社:我幫你地出左道啦,自己搞掂啦

宜家pristin好似失左蹤咁

夠鐘上黎屌下P社

慳返啲時間理下自己隊野唔係仲好咩

淨係知做pledis 做producer 唔代表要做埋管理既
應該同fromis_9 一樣齋比歌

不過一同秋元康d 歌一比就覺得pledis 比隻歌好普通 哪來的自信 同人地一齊做producer

做埋經理公司喎

係隔離PO見到,
仲有人記得我地PRISTIN,
好感動

仲要2年半

mola mola

仲留左D大假黎追

p社

好耐冇見團寵

有團寵既地方就有我

瘦返,是咪準備CB了

出了..

係咪要QQ用戶先聽到

你要開個播放器 再簡首歌入去

抱歉，应版权方要求，暂无法在当前国家或地区提供此歌曲服务

呀~ 我有VPN

dl個hola咪得...

有人放左上youtube了

幾好聽

啱啱發現 又搵公司啲人作歌

邊個作

bumzu囉

咁係咪即係可能下次cb 會收錄埋
話時話 bumzu 91年差唔多要入伍 到時pledis 點算
而家首首歌都有佢份咁

仲有白虎同woozi
喱間公司真係仆街

岩岩先去search歌詞
唔係好明D詞想講咩

180906 潔瓊中文單曲《Why》
詞：王雅君/周潔瓊
曲：Bumzu
發行：華納音樂

Naver Naver
Baby hello
穿上你的高跟鞋
紅色的唇邊
用我的語言
在我的世界
Baby hello
不管未來會有更多考驗
Oh
就脫掉防備
也決不妥協
去證明兌現
像黑色長髮宣告漫漫長夜
剛剛開始不斷電
未接來電
我不想接
一個人
別問我
Why Why Why
別問我
Why Why Why
和誰都保持著距離
活得就像一只貓咪
別問我 別問我
OK Don't ask me why

Baby Hello
獨舞我還要更帥
心跳著節拍
是一種絕對
自我的了解
Baby Hello
就要做百分之一那種特別
跟自己競賽
盡全力挑戰
和我的對白
要能贏過自己才能跨越極限
猶豫就會被淘汰
每一個人
努力在猜
Oh別猜
別問我
Why Why Why
別問我
Why Why Why
和誰都保持著距離
活得就像一只貓咪
別問我 別問我
OK Don't ask me why
噓

別問我
Why Why Why
別問我
Why Why Why
丟掉你不快樂Baby
當你需要去放空Baby
Why Why Why
Why Why Why
Don't ask me why

瓊有冇解答到你

btw啤溫窩whywhywhy 聽到打冷震

自問普通話唔好都覺得個句發音好唔正
錄音個排太少講中文?

應該幾準下 因為我聽唔明
一聽就走去睇佢唱緊咩
利申: 普通話超爛

我打冷震係d"別"超用力 第一次聽果下打左個突
不過聽多幾次就接受左

BAE~~溫窩壞Y歪

普通話都有空耳版

7:09開始

又要等一個月先有新相

好似好耐冇見過yuyu

印象中上次出現已經係夜哈哈趺熱狗果次

偶運又唔蒲頭

YUYU 夜哈哈都有更新,
團寵都有幅新相,
係得DIDI除左開左個疑似IG之後完全冇消息
KYLA D相仲多過佢地

都係掛住我re 佢好似又肥左

有新人入黎

rena 仲練唔練得返bye&hi 個時既腹肌

成隊pristin: 腹肌 bye&肚腩 hi

唔準笑我rere呀

P狗幾時先肯放人

P狗

幾時先肯齊人cb

失蹤人口上線啦

didi 屋企人黎

大叔坐姿

應該係,
上網睇話去飲

Lm
新人啊

竟然有新人
因咩事入坑呀

其實都唔係新 只係新ac
但都算新飯 前幾個月入ioi坑就睇埋pristin啦

有冇話最鍾意邊個咁呀

瓊
講起就好擔心佢會長留大陸唔翻去
始終最中意都係女團瓊

rere

瓊

想佢返黎都要PRISTIN有野做先得
依家我地除左全力屌P社都冇野好講

【精效字幕Project】2016 Pledis Girlz(PRISTIN) Final Concert Full Ver. UP主: Gary_Once

都係睇唔慣短髮RE

好睇啦 re咩造型都carry到

produce 個陣個個呢

個C9頭都好.....睇....

整指甲

仲以為有D咩cb既消息添

今日yuyu有上cafe吹左陣水

唔講唔覺 已經成年冇齊人CB

點會唔覺

係已經過左成年 唉

希望年尾會cb啦
仲有希望團寵cb咪再搞到成個弱智咁

係得nunu特別有喜感

ED野天生既

個個都微笑,
個得佢一個忍笑咁

諗起我之前睇喱一條 好有趣

Nunu 條眉毛越嚟越淺

過多幾年變無眉娘

yuyu嗰幾張好鬼靚

我佛正常發揮

咩綜藝黎?.?

好似又瘦左咁

團寵又好似瘦左,
莫非CB有望

冇錢開飯就真

正面D

IZONE出埋道 仲唔係到十公主

點申請佛黎幫我補習?

幫佢補就差唔多

佢上堂實況

diu

而家做全職學生冇咁眼訓架啦
幫佢補一定好悶 調轉好玩好多

佛仲有翻學？

諗起98line 畢業vlive nana個miss look

好似返緊大學

就黎4個月終於有新POST開

有排la 仲差咁多

下次開可以改定一年既野,
預祝晒成團人生日

夜夜有新相睇

又有偶遇圖睇 就係嗰本大畫簿 佢地係咁寫野俾觀眾席睇

圖呢

我個lihkg app link唔到我相簿冇得貼 自己上pristin twitter睇

瓊真係好正

番大陸睇未

返大陸不了啦

我們的娜榮上線了

下次cb呢

夜哈哈

180921【女團IZ*ONE和fromis_9正式更換經紀公司！】
21日，Off The Record娛樂表示從今天起，將正式接管IZ*ONE和fromis_9的一切活動。未來將會盡全力支援兩隊活動，現在兩個團隊分別正在為不久之後的出道和回歸做收尾工作。相信很快就能和大家見面。請大家以後也多多給與支持和應援。另外，之前IZ*ONE和fromis_9分別由PLEDIS娛樂和Stonemusic娛樂管理進行活動。

垃圾p社係咪可以專注返我地pristin?

pledis同我搞好番pristin先唔該

排隊應該輪到pristin 啦

宜家一定搞左izone先 pristin 有排都唔洗cb

呢段野既意思唔係挨鬆唔關p社事咩

NANA綜藝中字

快啲cb 喇好嘛
過到黎都無機會睇團寵

人月兩團圓

有新圖呀

re去左日本

好彩佢冇影觀眾席

咩意思 > >

得閒到去旅行

我有幾個朋友都俾人周到
唔關佛事

同我岳父

痴線.......我re啦...

佳恩允真呢?

一定係re行先

開新POST啦 開我re生日PO

去日本過中秋
cb無了期

最少改定半年啦

cb還cb 中秋都要放假
打緊歌既都番左鄉下啦

cb消息又冇 vlive又冇
又要去loop舊片

今日咪有新野睇

我佛 ?
係咪柒左? 唔敢睇

做得好好啦

岩岩睇完
都唔算好7既

開新PO先